各位印尼，伊拉克，加泰示威者你地好

香港示威既核心唔係冇大台同be water
係不割蓆，不分化，不指責
都係提醒返

不過我地都有排未贏
大家加油喔

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

Twitter la